睇完後來的我們

未試過男人老狗喊到噉撚樣
睇到心好痛

我都叫啲fd唔好睇
會喊到豬頭炳咁

咋ga

係感動但不至於勁喊囉

大家唔同感受

睇完之後反而好釋懷

千祈唔好同現任睇，好撚尷尬

有咩尷尬，不過唔使驚，冇現任

岩岩自己喱埋睇完

哭到收唔到聲

......

悶到仆街wo

你搵唔到共鳴姐
好事黎既

D劇情好格硬喎

老豆個位先做得好

淨係得最尾老豆戈part好

前面劇情位有啲格硬，感動都畀佢拖到悶

我最大的遺憾 是你的遺憾與我有關

對唔住

好垃圾喎 睇小時代都仲話有得笑下

小時代真係幾好睇

I miss you.
我錯過你了

呢句真係一大喊位

戈你老母呀
廣東話都講唔正

愛情小品係幾感動
但後半拖得太勁

後來我們什麼都有了
但沒有我們

心有戚戚然呀